薩爾斯堡挪威前鋒 入九球波

個人入9粒

2000年出世

世青盃神射手出爐。。

半大
1.92

夏蘭特個仔

九球得一球有人助攻

食咁多張黃都阻佢唔到？

九球都無 90分鐘有球絕殺

太長show唔到

我啱啱入10球添

全世界咁多場波 得挪威呢場大炒12:0

冇睇，係對手太廢定點

對手太廢

比堅尼收山個個？

個個好似係踢到堅尼收咧，之後下季比堅尼報仇

Fm妖人

炒人12-0 但係都要出局

入球精華
不過贏完12球都可能要出局

姐了

未必 有最佳第三

唔怪得炒到咁盡

呢場預計挪威盡攻博大炒拎最佳第三
但上場踢成0：0唔夠膽買咁熱嘅半大

對面屎波啫

艾寧夏蘭特（右）周四晚在挪威12:0大勝洪都拉斯的世青盃分組賽，個人就獨取九球。

周四晚在波蘭舉行的世青盃C組第三輪分組賽出現令人咋舌的賽果，挪威U20代表隊在最後一輪分組賽以12:0狂數洪都拉斯U20代表隊，當中挪威前鋒艾寧夏蘭特個人就獨取九球，打破了世青盃賽事史上一位球員的單場入球紀錄！

相關新聞：【世青盃速遞】烏拉圭全勝晉級 16強已有12隊

現年18歲的艾寧夏蘭特在上半場已經射入四球，易邊後他再有五球進賬，單場貢獻九球，輕鬆打破此前有球員單場射入六球的舊紀錄。挪威今仗以12:0大勝洪都拉斯，亦創下了世青盃史上最大勝仗的紀錄；舊紀錄為巴西在1997年以10:0狂勝比利時，當日有份入球的球員當中，以該仗連中三元、職業生涯效力土超費倫巴治時打出名堂的進攻中場阿歷士。

廣告

艾寧夏蘭特由去年9月開始，直至周四晚的「大爆發」之前，於球會及國家隊賽事只曾取得六個入球。他在今年1月轉投奧地利球隊薩爾斯堡前，效力挪威超級聯賽球隊莫迪，並曾取得14個入球。艾寧夏蘭特在今年5月亦射入披上薩爾斯堡球衣的首個入球。

相關新聞：【世青盃】艾寧係名將之後 老竇同堅尼有牙齒印

儘管挪威在周四晚大勝洪都拉斯，但這支北歐球隊在完成三場分組賽後，暫時仍只排第三，落後分別以首、次名晉級16強的烏拉圭和新西蘭。挪威最終是否能夠以四支最佳第三名球隊的身份躋身淘汰賽，目前仍要等待E、F兩組完成餘下最後一輪分組賽才有定案；挪威現時在六支小組第三名球隊當中僅排第四位，他們必須寄望E組的巴拿馬未能擊敗已經出局的沙地阿拉伯，以及F組的葡萄牙不敵南非，才能晉級16強。

新 · 唔知乜柒

身價過億了

cls 刷數據 佢係勁喎

豪門應該 爭購緊 又高大又快 驟眼望 起碼勁撚過伊卡迪

新麥巴比

球12碼射得幾靚, 好冷靜

仲要左腳仔，邊有得輸

第二球都好靚喎 射撚爆 勁到 打機咁 九球

奧超班霸正箭頭

應該阿積士

Go mu la diu

點解熱刺D legends唔開聲鼓勵吓熱刺
Bale? Modric??

原來此子的父親正是當年被堅尼鏟傷右腳的曼城前球員夏蘭特，而這位新星甚至有權選擇代表英格蘭出賽。

新哈利簡尼

疾一疾睇龍門撲邊再射，仲要熨得咁靚

番嚟報牛
獌狗聽執骨

記錯 5:0 個球先最撚 真係射撚爆

要去曼聯了

體育

【有片】挪威小將世青盃入9球 佢踢硬曼聯
香港時間
05月31日(五) 05:04
更多新聞短片

挪威U20喺今屆世青盃表現唔算好，小組頭兩場都落敗，但周五(31日)凌晨喺小組最後一場對洪都拉斯U20突然發威，大炒對手12比0攞個尾彩，陣中小將夏蘭特Erling Braut Håland個人獨取9球，即係帽子戲法嘅帽子戲法，打破世青盃紀錄，而佢同蘇斯克查好有淵源，將來踢硬曼聯。

挪威U20能否出線，仲要睇小組賽結束後各組第3名得分，但夏蘭特喺今場波就一鳴驚人，轟動挪威球壇不在話下，仲開始喺各大足球社交網站被洗版，睇吓佢係咩來歷。

18歲嘅夏蘭特喺英格蘭出世，但就代表挪威青年軍，佢出身於挪超白蘭恩，上季效力莫迪期間跟過蘇斯克查，今季去咗奧地利薩爾斯堡磨鍊，但網上消息指佢一早畀曼聯球探吼實，加上蘇斯克查係現任曼聯領隊，所以佢去曼聯只係遲早問題。

有評論指夏蘭特踢法似盧卡古，不過睇今場佢對洪都拉斯U20表現，夏蘭特似乎仲好過盧卡古。

咪又係出局

可惜出唔到線

歐國盃新星

不過都係出局

另一隊第3名出局
喺熱門葡萄牙